\chapter{Cronograma}
\label{cronograma}

A tabelas~\ref{tbl-cronograma01} e~\ref{tbl-cronograma02} apresentam o cronograma deste trabalho, referindo-se às atividades elencadas anteriormente por número.

\begin{table}[htb]
	\centering
	\caption{Cronograma de Atividades}
	\label{tbl-cronograma01}
	\resizebox{\columnwidth}{!}{
		\begin{tabular}{c|c|c|c|c|c|c}
			Atividade & Março/11 & Abril/11 & Maio/11  & Junho/11 & Julho/11\\ \hline
			1&     X      &  	  X   	       &  	  X   	   & 	 X		&        \\ \hline
			2&            &  	  X 	       &  	  X  	   & 	 X  	&   X    \\ \hline
			3&            &  		           &  	   	       & 	 X	    &   X    \\ \hline
			4&            &  			       &  			   & 	        &        \\ \hline
			5&            &  			       &  			   & 	        &        \\ \hline
			6&            &  			       &  			   & 	        &        \\ \hline
		\end{tabular}
	}
\end{table}

\begin{table}[htb]
	\centering
	\caption{Cronograma de Atividades}
	\label{tbl-cronograma02}
	\resizebox{\columnwidth}{!}{
		\begin{tabular}{c|c|c|c|c|c|c}
			Atividade & Agosto/11 & Setembro/11 & Outubro/11 & Novembro/11 & Dezembro/11\\ \hline
			1&            &  	      	       &  	 	  	   & 		 	&         \\ \hline
			2&            &  	   	     	   &  	     	   & 		 	&         \\ \hline
			3&      X     &  		           &  	    	   & 		    &         \\ \hline
			4&      X     &  		X	       &  	   X	   & 	 X      &    X    \\ \hline
			5&            &  			       &  			   & 	 X      &    X    \\ \hline
			6&            &  		X	       &  	   X	   & 	 X      &    X    \\ \hline
		\end{tabular}
	}
\end{table}